何假律師係唔係仲未知自己衰咩撚野?

建制新丁果然係建制新丁, 連共產黨既潛規則都唔撚知
何假律師今次衰法同薯片佬一樣
一條友可以召集到5000人以上上街
再比你召集多D人容咩易可以造反?